# kaspin-test

adalah api search/penarian location  yang dibuat dengan nonde/expressjs

## Installation

clone / download projek

```bash
git clone https://gitlab.com/mahardhika21/kaspin-test.git
```
masuk kedalam folder projek
```bash
cd kaspin-test
```
 install atau tambahkan node modules
```bash
npm install / update 
```
buat dan import database test2.sql, untuk setup databse di file .env
## Usage


# dir/kaspin-test/
npm start
```

## License
[MIT](https://choosealicense.com/licenses/mit/)